[已成廢人] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

咁都和

廢到無人開post

豬

又傷

豬蛇

又傷屌

以和為貴

打面又唔12碼嘅

又輸12M ，又傷

好舒服->已成廢人
快到

傷撚完未阿我屌

吹雞完場都得啦

熱身賽都傷兩件

兩球十二碼

無人開post

熱身賽傷兩件主力 仲要贏唔到

全部人去曬睇阿狗

快完場啦，係咁有人傷

全撚部都垃圾

屌咁都和

豬下場使唔使戴頭套

撚伯睇完呢場波
知道自己有幾多野要執未

我懷疑阿狗係爭冠唔係爭四

遠睇以為安踢阿中場中

過左28號 說好了的Kai

兩球十二碼
Ziyech giroud傷
對面龍門傷

執左自己先

撚狗跟補習天王哥帥學幾年先返黎啦

利狗件衫都幾核突

熄咗app點解會變咗1：1

唔駛呢場波都大把野要執啦

12碼

又失十二碼

個30號唔係好掂

好似12m

D射門意識強d得唔得，明明有空位都唔射

又有12M

含輸12m

好似係呀含輸12m

場場tvb播咪係

今場車精華 淨係剪上半場is ok

人哋17歲咋

真係出於愛先仲睇場西波
仲睇緊=真車
轉台睇阿=mks

魯迪狗真係痴撚線，廢撚到

希望課金換教練

壓制利狗

Kante Kovacic Ziyech Werner >其他垃圾

隔離嗰邊啲人冇得出幾傷

首先要教走位

魯狗快啲躝屍趷路！

認真佢打到猁一棟都冇

垃圾車果然冇令人失望

我都話咗輸個盃就係幫阿狗起機
無人信我

真

無個青訓可以短期內上位

贏足總盃係轉捩點

下半場西到咁，一下反擊都打唔到俾人禁住屌，唔知以為睇緊干狗摩狗波

友賽就算9數啦 仲大半隊青訓

想睇利阿打交

繼續閪

西波

中腳唔中波

點會唔係
新班底拎杯係士氣加乘

呢隊青訓係咪贏咗英超同r聯

真，最緊要椰子唔好大傷

雖然好撚西 但係都希望可以有啲嘢可以睇下

禁住踢

切狗巴鳩All lan

離地車狗話無用

Ziyech

我係阿仙奴球迷啊HI!

利華狗我屌你老母

我地新班底靠買人士氣加乘

有無人有社區盾link

睇到成班青訓街場踢法

因住獎金論撚咬死你

係 全歐最強青訓

出左街無睇 椰子傷出幾耐？

猁狗廢撚到

踢熱身賽次次都搞到五勞七傷

我記得仲有人話咩"阿狗咪又係無錢, 咪又係廢"

傷身賽

未來十年啲波實好撚悶

Ziyech 唔好有事

已成廢人

下季英超
鏝 獌 阿 利 熱 李 車

暫時睇教練，達蛇完勝撚狗

一拎走隻TAA 利狗即刻唔識踢波on99

上半場個新仔中堅仲好過迪加

俾六隊騎撚住

屌人哋跟哥狗搵食

撚狗好快撚啲執埋個final third點打
比你build up到上去 我淨係睇到燒味一條路

咁買雲狗返黎做乜鳩

鏝 獌 阿 利 熱 李 狼 車

撚狗要靠買人搭夠

有ca Werner Ziyech Kovacic mm

thx

今場正選
高>毒>雲拿(入球+勤力)>椰(暫時得一招)>袋>Kepa(不過不失)=Alonso=新仔中堅>丹麥女孩>RJ(失位+塞死中路>切(進攻終結者、hea)

等睇撚狗使多人兩億都畀阿騎住

未齊人，無美隊Kai MM

點解利同鏝打阿狗都係燒味

CCTVB有條友講野講到口窒窒完全唔知佢想講咩

弊在阿狗冇買人都升左一個grade咁

所以不嬲都話撚蛇吸引哂d人嚟就完成歷史任務

利應該反到cup

雲狗墮後幫手蹉波去邊路

jcs感覺上仲穩陣過danish girl同魯迪鳩

反條毛咩阿防守勁到

CCTvB

阿迪達跟個名師上左幾年regular 撚狗自修生

達sir 搵返黎班助教勁過撚狗搵返黎堆dllm幾班

椰狗傷就仆街

撚狗仲要唔肯搵有料有經驗嘅幫佢

哥狗補習社

雷斯隨時爆

中場無組織 死靠兩邊傳中

Iq150 但咁固執都係收皮
幾時肯學下人搵多d教練

撚狗球員時期跟過摩佬安76

達sir跟左哥帥咁耐識好多勁人

下季要俾阿狗騎撚住了勁到

阿迫搶好有form

四大最新排名：
1. 蘇馬 季尾表現回勇 漸見穩定
2. 女孩 能力智力最高 身體及心理九流 可造之材
3. TMR 應該衰唔過迪加
4. 迪加 唔洗多講 魯莽 出腳唔準 神經刀

Kai

痢踢緊乜 差咁遠嘅

Roberson d傳中真係好j到

教練班底垃圾 都好大影響

雷sir一上身 仲勁過對面嗰個

以前迪加唔係咁，傷完做廢人

迪加最爆又最老

根本最應該換既係教練

係嘅話支持即炒撚狗

其實諗返魯狗真係好撚仆街
人哋落地咁樣搞鳩人

買條22m廢柴為左慳一兩m拖尻我地

暗黑兵法 等阿以為唔洗買人

迫宮買人姐

豬sir 塊臉

熱身賽踢到五癆七傷

熱身賽都要炒人？

佢呢樣係最搏屌 自己唔夠經驗唔搵人幫手
Av呢啲下遊球會都識搵人幫
本身隊波多新仔好幼嫩 連助教團都係咁好難進步

買咁多人都咁7，半季即炒

Jm9

有冇諗過無人想黎幫撚狗

死要面 自尊心好重

除左米拿
其他球員都係友賽心態

乜冠都贏晒打爆機

阿防守好左好多

沙拿

好撚悶

阿狗踢落好有火

我哋都係

下年
1.鏝
2.阿
3.利
4.獌
5.車

Timo回到好後

可唔可以即刻換教練

完全係法明奴果種

弱勢隊係咁 有得爭就爭

佢搵隻手推佢
心諗做乜鳩

買埋kai先 買完即刻請steve Holland

睇阿踢 睇得到達蛇部署係有料 個風格出到黎
頭先車個場 唔知睇緊乜

仲好意思話人弱
你打唔打得到猁淨係可以玩燒味

其實林伯係煙幕
油王同MARINA係等緊泰利、T9 浸完鹹水返黎教

仲要熱身賽 CLS

阿狗都係咁咋wo

學明奴
但我地兩翼唔會插入

唔知做乜鳩

我相信林伯跟咁多教頭係有啲戰術思維
但佢自己明同識教人係兩回事同佢死唔練死球一樣
佢球員生涯就係啲執行 理解戰術超強嘅球員
但唔係個個都好似mm咁理解到

對我地同猁果2場
阿啲防守英超top3

贏左fa cup打起左
好唔抵呀

俾定利狗睇辦25到

泰亞尼>捷狗

車狗打白禮頓都係靠燒味
下半場連半場都過唔到

依隊阿狗可以係猁狗禁區搓返去禁區頂射
達蛇

獌就算撚數啦

揸住咁既中堅都可以守死猁

睇怕下年又要同獌玩泥漿摔角爭四
鏝猁阿已經霸左三個位

有排教

猁未認真同你打

痢冇taa 唔識踢

證明左d野

撚狗簽咁多人爭唔嬴sob 就躝啦
Sob 都係靠簽人嬴波既領隊黎

安仔同雷狗踩住施華拎前4

比阿狗買到 阿華同party應該唔洗玩

教練功力真係好弱 死球冇改善到 高波冇改善到 今季係爭4

十二碼聯 夠過我哋

兩個戰術層面都垃圾 sob換人方面更加垃圾
All lan就啱

坐等steve holland既歸來

When

本身已經廢 仲要咁魯莽
快啲走

撚伯躝果時

完世盃

有排教唔係問題
睇左咁耐都唔知佢想點踢
防守成季又無好過
請啲同期教練班既FD返黎
好心搵啲有經驗既幫下手啦

雲狗弱智樣

達蛇一招跑狗贏撚狗啦
撚狗仲好意思賴球員教咗都守唔到
明明係撚狗露個弱點出嚟俾人打

場波都幾悶

阿迪達跟過哥狗係唔同啲 撚狗差幾皮

睇睇下訓著左，悶到pk

雲狗心諗咁都頂唔入

友賽一場姐
睇到邊個唔得 邊個得
唔洗咁快5 6弟既

成個畫面出哂黎 仿忽當年傻下傻下比人借左去鏝城一樣

撚伯逆向思維

我認我好酸阿狗

咪撚同達蛇比 跟左哥狗咁耐明顯高班好多
撚狗波無猛美隊=0進攻

讀左3年大學 v 1年自修生

個教練唔撚得

佢一定唔知借去鏝啦

咁樣自我安慰

你知我知
撚狗知
所以azp man man 羊

椰子有冇事

差教練

根本上守死球守2邊岀波1啲進步都冇我係弱隊係咁dum個波入去就得

個問題係佢唔肯搵人幫手先濕濟
比時間唔係問題 但都要有改善架
不過鷹講過話佢初教波唔想教練團咁多人

我覺得達蛇三中堅有啲似干地三中堅，入波都係靠前面三個人舞，見防守唔掂就擺多個中堅少個中場，兩隊都係一踢下遊就老鼠拉龜

煙蛇plz come back

我記得上年既熱身賽 我地係有form
岩岩果場連個form都冇

人地猁 鏝 阿 已經有曬章法 好難唔諗456弟

快d換教練
比撚狗教出硬事

都話果場RJ肯回防唔使Azp 1on1

有冇人已經完全對切狗冇希望

魯狗真係好撚正

thaigo silva買得好，rudiger有質素但係一個要人傍住佢踢的人，silva黎到就fit哂，silva包波rudiger殺波，zouma可以拜拜

講返起就嬲
扮無辜，明明自己同鏝Deal好
扮俾紐約城賣豬仔

躝

淨係後場build up都屌打我哋
仲要唔係用緊頂級中堅

友誼賽出幻幻練下無乜好屌啫下話

俾你點勤力 iq150都好 冇人教係差緊啲

未有過希望，88

走位/防守始終仲係幾大問題
不過大家又唔駛咁灰既，始終休季+訓練其實好短時間，問題唔會一下子無哂

煩撚完未

完來屌左成季 最應該屌既 我地冇屌
對唔住 四大 Kepa 艾狗朗狗譚狗

2020仲講佢唔知情去鏝
借過去走得無咁肉酸呢單野 公開秘密嚟啦

上半場都好垃圾喎

沙爹出面風大雨大快啲返嚟

費歷克夠薑就過嚟

阿最大問題係食唔硬弱隊，解決到有機前4

撚狗order高位迫搶 rj要去迫左閘

miss 傳控足球

友賽wfc
班球員都係公墓員心態踢
要屌留返開季都唔遲

是撚但啦 根本上守死球啲企位唔知做乜撚 人地1斬深少少就甩晒人

V92 上身
熱身賽 友誼賽都要全勝！

佢快啲搵隊落班接佐啦

唔回防咪都係撚狗叫
唔係佢order
rj撚夠膽咩

Ziyech幾時知道嚴唔嚴重

阿迪達係band 1出身 入u都係識勁人
撚狗靠自修 努力入到u 但都係識得班酒肉朋友

上半場fullteam 喎

兩邊都玩overload 鬥邊個wb回防快

佢成日上左去慢慢退返來

友賽都係9黎，聯賽再係咁先屌啦

撚有賣豬仔咩
足球世界邊有被迫走

大家忍多3-4年
泰利，T9浸緊鹹水
返黎取代林伯

相信會比個不學無術既自修生教得更好

撚狗自修 識埋其他同期自修既人 岩岩好水泡科入U

林伯最大問題係進攻無乜form，尤其是進攻方面，感覺好似踢天才波，十足十摩佬

2022先完

下年仲有冇讓四大賽同負碌足球

泰狗都係落英冠浸

隻saka好勁

全世界都知佢打右路斬波

咁我轉捧ac米蘭唔好

搵沙蛇返嚟教返兩年等費托接手

撚仔上年前4算合格啦，今場友賽咁快屌

比林蛇教 即刻廢武功呀

撚狗Jody Morris Anthony Barry教練版三頭地鼠

我地買定列卡度皮里拉ok?

叫泰利跟摩佬做幾年助教學下野 返嚟再接班咪得

我的媽啊
係咪咁難搵個名宿去跟名宿學教波

咁唔洗番

啲防守睇到好燥 佢又話明但又冇改善過

9月即換拿高士文

撚狗只係靠球員靈光一閃
羅湖佬大腳 美隊扭哂 高狗帶上前場等等
下半場無左高狗 粒波係後防禁區打橫搓
咁教落去 其中一兩個球員無態或者一兩年買唔到人就食屎

T9返去馬體玩名宿足球唔好？

仲要呢兩年啲人咁易傷
Kai狗一個唔好彩傷三個月你又係要睇切狗

都係用返果幾條7頭，唔好有幻想啦

聯賽開波再係咁先屌7佢啦

根本打緊天才波，十足十摩佬

林狗幾時先識搵d有料既助教 請哂dllm同期同班同學做教練 仆街大學生搞年宵呀？

撚伯係點用佢既戰術水呢班人上車

其實要有form 都要d人有料先得架 齊陣先屌人

都唔知咁快屌做乜
冇撚仔今年都未必叫到西女人買咁多人啦
睇左開季頭幾場齊人都踢得柒先再屌都未遲啦

真
MM Chilwell Ca 都唔係到

佢都係車名宿

強隊係成對踢出嚟都有form，即係你就算換巴9上黎踢，都可以差唔遠。

依家擺到明冇咗一線果幾件，即刻變第二隊波

希望簽埋kai就炒撚狗

好多緊張大師

但你要諗下呢班人一傷就玩撚完

仲有kai

不過起碼9月尾先會齊人

要睇多2-3場閪波

入個粒咪前場自動波 椰子靚斬 odoi 又set到
之後唔知踢咩

真 但係聯賽切狗仲係咁既 真係快撚D Lan

踢一場友賽已經要屌，痴撚線

撚伯買完啲人都未夾過 咁快又喺到屌冇form

MM都算鐵人，唔太易傷

友誼賽，咁認真做乜

椰子（傷）
豬sir（爆面）

魯狗，切狗happy

痢仲差啦 咁快對痢 有d機

我好掛住沙蛇

講到尾 其實我地都係winning eleven

都係緊張隊波無form啫 而隔離又踢到咁好 自然更加緊張

返去跟下施蒙尼學防守先返嚟都ok
雖然大巴足球但有form 同我轟進攻不嬲自動波

好掛住佢d組織

俾半季都係咁西先屌都唔遲

睇完車再轉台睇阿好大對比

沵

Kai 秒like timo 個post

林: ziyech 我地團隊分析到你斬波好勁 我黎緊個plan好需要人斬波 一場可以斬30-40球 岩哂你
雲狗 你跑動好好 我戰術好需要人淨跑 一場可以跑15km 黎緊個plan 岩哂你
施華 我防守戰術自動波 岩哂你 過黎幫我

kai狗又即刻like左雲狗個post

呢場友賽，邊會有form，駛乜咁急

timo應該幾岩沙蛇用
timoball

odoi個頭甩向龍門，佢係想攻門

離開後才知道沵的好

真 至少要俾到人睇 逐漸改善左嘅地方
唔講進攻 守死球同兩邊岀波同舊年一樣
下下瀨球員 有咩用

有強姦無焗踢

先第一場 大家冷靜d先

Sarri please come back

Odoi 唔係set 嚟 係頂得好柒

呢啲傻西波都睇得咁認真

車版Mertens

羊自己踢哂 邊有得講 痢進攻食哂屎

話晒阿狗踢梗社膠盾，我地友賽

比人軟禁緊太悶
利華狗快d釋放夏維斯

凱狗見到依隊垃圾就自動自覺躝 咪撚來搞事

個問題係今場見到班後備好撚庸碌

咁幾時先屌得後防淨係入左個36既Thiago 事實上守死球方面係好大問題 我都唔係屌佢進攻

依家係駁腳料 等kai啦

阿防守好撚癲

強隊就算唔full team 都有隊形 我地冇

咪就係唔識教 所以先賴班球員
一定要班人識天才波先有form
一係就買齊11個算啦

點解咁耐都未見火撚鳥入黎屌球會既

真係分唔到痢狗迫宮買人定態太差

其實Kai 近3季聯賽都最少出到30場，所以應該傷患黎講唔算太多

駁條撚咩 球球去到佢到一係斷一係回後

火清屌都廢撚事

拎完冠軍就會dup

Model料

衰撚過駁腳 直頭阻住哂

屌 垃圾車 啱啱翻到冇睇 切狗 華拿 師爺踢成點？

上季攻到強姦人咁 呢場一半攻力都冇

愛記簽到Allan CLS

切可以轉行

咁平

切狗躝
魯狗躝，踢踢下無啦啦下跪

果半個月邊會有改善

呢場都係睇下d人算啦

我地林蛇有同班同學教set piece defense

maasten 18歲得159cm 矮過林仔

歐聯，聯賽都贏晒，仲有乜野好爭

失波邊個責任？
Forever Kepa

佢好似有170

林蛇同學會

八十幾分鐘冇睇 垃圾車真係冇令我失望

哥狗係巴塞

起碼Ziyech好撚對版

果條廢切出黎晒左個位真係

躝去捧阿狗啦

雲狗椰狗一定冇買錯

阿狗守到利龍都唔中

飛機盃王者

又捧盃啦

傳波，鳩傳比空氣
護波，同阿朗炒埋一齊，個波出界比左人 / 斷攻

防守都勁埋
阿狗咁耐以嚟防守都偏渣
而家

復操先果一個禮拜 想變得幾多

聽日睇睇highlight先

連阿狗都葡萄，有冇咁低賤

Thank you Chelsea

呢d飛機杯同友賽無咩分別

你唔變 人地變勁 咁你咪相對變廢

證明教練重要過球員質素

起碼都好過友賽啦點會冇分別

阿人腳係冇咁好轉會投入都冇咁多
但軌教練似乎真係柒過人

唔投入，點夠人爭，聯賽踢38場

歐聯都分組賽

都要時間架大佬 你仲要撚狗冇人咁勁

阿狗守得好到 唔洗下下high press
封哂傳球路線再搵兩個夾拎波果個就反擊

士氣波 睇下阿狗keep 唔keep到
同仲買唔買到人

雷c 人地射完仲投訴緊offside 跑快2步明明包埋位

On9到不得了

1. 獎杯櫃
2. 球會歷史
3. 2020-2021 開季大合照
4.球會拎盃相

鏝城上年都贏左嫁
wfc
一樣係一個失敗嘅賽季

leno 可以變後備 真係

所以不嬲話沙狗是無辜的

文尼回撚哂塘

買黎防守

佢自己要走可以點
但無撚狗唔會吸到咁多人
至少教唔掂留比下手可能會好勁

球單刀真係

咁點都有分別，有盃棒下

真係隔離飯香D?

馬天尼斯咁勁既咩

先復操幾日 練到啲咩

拎開冠軍既球隊同教練
點同阿狗長年aim飛機盃+新教頭
連領兩隻盃
士氣高幾倍啦

迷安=mks

Timo 都ok

咁今場係踢得好呀

咁捧猶長杯都得啦

真仲要買個幾個都未踢
個個以為打fifa咁

利轉陣

沙狗場場輸波都dont know why dont know what to say
係豬腦幫佢r個歐霸返黎、讓四大賽
佢cv 先好睇啲咋

乜嘢source

咪貼件阿狗

踢到季中開始多人傷，真係開始睇球員質素

修仔阿狗白禮邨呢啲波都唔係用緊頂級中堅/球員
但逼搶同防守一樣可以玩到你一棟都無
一無左一兩個球員就唔識踢
俾唔到進步空間人哋睇又唔反省 好絕望

但幾下都係企定先傳到 希望唔係好似佐咁幾場俾人睇穿

利隻新仔右閘真係好撚廢

或者調轉，呢場個教練唔係撚狗風向一撚定唔同

好準嫁

拎Fa cup 邪盾 同猶長杯比
但阿狗勁左既上限都係爭前四既

tier1 source黎

猶狗盃都冇人理

社膠盾年年都係公認

老mk

唔係話反
依家簽左咁多人 令到對佢無乜留戀

佢哋都係將Fa cup套嘢copy落今場 唔使重新夾

椰子真係勁過佢唔係講笑

我哋上年冇咩？

公道d講 社區盾都公認唔係錦標
我只係葡萄阿狗真係越打越好

有椰皇使迷佢？
利申反安

今日羅湖狗有無埋過門？

今年買咁多人，仲要葡萄阿狗，真係唔知仲可以點

椰狗 豬蛇

我地就係阿仙奴嘅肉便器

都唔知成班人做乜鳩
唔講以為比白禮頓大炒10球
睇到ziyech timo對版就ok啦
熱身賽係到講冇form笑撚死人咩 未full team再加夾得一陣
仲有話班後備唔夠班 呢個第一日先知咩廢人切同大袋夠班就唔洗買人啦
今個轉會窗換夠21個人換埋班後備好唔好

靚長傳搞咗第一球

咁即係點 真係bid rice?

點解叫羅湖

撚狗講完知問題咪又係無變，結果睇咪一樣，只不過佢係名宿無咁多人屌

人哋原陣出唔使夾

椰狗究竟有冇事 出到ig 即係冇野啦

我諗自己行到出去應該唔太大件事掛

個樣似無事

講左十萬次佢個look似支那仔
就嚟要放po頭

趁沙蛇未有班落油狗唔該識做
機會唔等人

念力毀猁

咁一樣教一年，阿已經進步好多，車？

行到出場冇嘢啦 frdly 無謂搏
豬sir就黑仔

仲要係frdly嚟

好

老老實實
sorryball係柒但都叫曾經有板睇
撚狗ball希望下年有得睇
撚狗唔係名宿應該一早比人fuckoff

成個坐喺羅湖出面啲大陸仔咁
btw講咗好多次

講得好 只要林伯睇得出廢人切係垃圾有價好賣就ok

林蛇同學會招人無需經驗 上過教練班就ok

阿進步成點？
第8？

利物浦唔拉邊，睇得好辛苦

進步幾多好難講，起碼車有前4先，

阿狗都仲係要fa入歐霸，今年又未踢，點知咩環境

淨係對面一千零一球罰球已經頂中楣，就知無反省過

淨係打過fifa career mode得唔得

sarrriball真係掂咩
講到尾咪又係世三朋友隊

會上返嚟爭4 但都係唔夠料爭英超
鏝簽到美斯既話其實都拎左9成英超

見到風格隊形出緊黎
坦白講 上年我地最後都無讓4大賽有少少運

要pin啦屌

下年睇下施華帶防守
定同化

撚蛇：下年中堅要leadership so Tsilva+AZP

佢係釋放咗世三嘅咁又
世三最fit個季

都係讓4大賽

踢38場，一陣傷個auba，都大獲啦

我地女子隊都贏社區盾 有咩好酸

唔好再post 條25狗喇 名我都改左

你想沙蛇直接屌鳩d球員廢定係好似撚狗咁答廢話

我哋冇進步？
同樣情況我哋上年開季仲差過佢地
你咁諗係咪抹殺曬拎前四嘅功勞？
加上阿迪達跟名師 撚伯自立門戶本身起跑線就唔同啦 會唔會第一年帶一級聯賽球隊就expect佢即刻有一級教頭能力ar

咁穩定性都重要㗎 阿仲飄忽過我哋
都係個句 俾多啲時間撚狗先再屌啦

今日車個陣又係林伯問題？
成大半隊原team人馬隔離緊
佢可以出乜人？

世三最fit嗰季應該係干一

沙蛇拎冠就話靠夏 豬
唔關戰術事
輸就屌佢戰術
唔關球員事
反沙永遠不敗

出正選11人先屌啦好嘛

其實咁講，阿迪達一世都贏唔到哥狗，假設大家越教越好，

護撚手

燈到

爆炸25狗又發夢

Sorryball 同時廢左簡迪部分武功

痢咪又係9斬
林狗又贏

其實友賽代表唔到乜
但最想撚狗都係搵多d人幫佢
咁固執真係好難進步去邊

阿狗呢個三後陣咪又係同我大地一樣限米煮限飯 不過人地有Auba咁解

1:1了，到葡萄猁撚

日本仔入波

南野D波幾正 食腦

反沙狗應該落地獄

反cup

想睇12碼

成場波係得椰子長傳有威脅，D 人進攻唔走位，防守企位又柒

痢狗三季都係同一個陣

比負皮果個出嚟講吓啦
你expect今場要點？
廢人切大袋翻生？
定係ziyech timo每人三粒？

鐵人陣 一季歐聯 一季英超 一季雞胸

佢哋想㗎即插即用fifa隊
（btw Ziyech 又真係即插即用）

哥狗擺明就係教練界天才
改變左足球生態好多
但走火入魔 踢親盃賽都排鳩陣

阿呢幾場係有form，對手都係強隊
3中堅守+羊既把握力
但聯賽大部分中下遊，要破密集

猁d禁區配合好純熟

今日南野幾勁

minamino幾好波

我地前面係咁就好

好想快啲full team

睇full team睇閪波應該別有一番風味

猁踢到打fifa咁

咁點睇你反撚狗
點都唔會炒住啦
真係煩到又唔好笑
連時間都唔比個教頭

真，熱身賽都係咁屌

南野托實幾勁

我個個都反

上年冇人同佢玩彈彈波，睇襯佢傳完走位冇人俾都覺得慘

同埋佢哋後備席真係慘撚到一堆冇乜用嘅中堅 閘同翼要輪住用 中場連sub都未必有

葡萄高普都未到達狗啦

撚仔起碼第4，今年聯賽又未開，未齊人，
咁早屌佢真係快左d，起碼十月/十一月先再算啦

達蛇會唔會走火入魔學埋哥狗剷光頭

其實佢係打咩位

呢到d人永遠隔離飯香

費錦龍後備

師兄串到班友口啞啞駁唔到

利有埋泰亞高中前埸配合實爽到仆街

身材好抆水喎

馬天尼斯勁到

睇吓信唔信林伯，
高普頭兩季都係柒，
第三季先入第四，
依家林伯首季英超算好好開頭，買人又對板

Kai 應該同timo會好夾
Timo 一離開正前位
kai就可以客串中鋒 發揮佢嘅埋門

不過猁唔多經中場造波 好難講有冇效果

mane咁都唔入

人地話要比多d時間 都成年 一樣都係咁

啲人expect買完人要即刻踢到曉飛
一場友賽俾班球員夾下適應下啫
屌撚狗唔肯搵人幫
但佢啱啱先請咗新教練 唔洗時間教波咩

兩場波嘅隊形對比太大 先有咁大反應
有反省同俾到改善空間人睇，唔會有咁多人屌

Mane

希望撚狗見到迪加條傻閪柒到咁可以拿拿臨賣撚走佢

好彩，買左阿狗奪冠2.3倍

佢依家條中場線都冇乜創造能力

車好撚多勝利球迷
只可以講人心不足蛇吞象

呃埋kai過嚟先

我睇完直播入到來以為啱啱輪10:1

勝利球迷就唔會做車迷啦

龍門嗰度
你係唔再信Kepa嘅話快手買人
Mendy又好乜柒都好
卡巴冇可能再踢高水平賽事

真係唔明有咩好緊張，開左聯賽再係咁先怒屌佢啦

工兵化 Thiago來到未必會有作用 畢竟打咗三季

睇完上季d閪波仲留低都叫勝利球迷
撚狗：I have a plan

其實上半場兩個新人幾好j 新仔中堅又ok
不過切真係粒老鼠屎搞串個party
下半場迪加狂自爆 白禮頓又控制大局踢哂咁
使左咁多錢買人自然有期望
都唔係話要456人 但都比d野人睇下

咁就唔好尻屌啦 友誼賽一場就講到撚狗完全冇料咁

林狗電話plan 自由鳥

反林sir果d傻西黎

冇9屌 一年喇 d人仲企定定唔走位 呢下最嬲 其他野我都接受

認真講 複操一個禮拜都冇 預左會閪

多數會百屌成材

贏晒d友賽，去到聯賽67咁咪又係冇用

呢家唔駛咁緊張住啦

Hakim Ziyech injury update:

"After the game Lampard described it as a little twist to the knee that will be looked at."

[via @ChelseaFC]

摩二都捱得過仲有d咩係承受唔住

林狗out la

knee手尾長

上年輸比日職都唔見有人屌

本身車就應該高白禮頓一班 踢落完全46波咁
越大期望自然越大失望

今場睇到timo啲跑位幾好 再睇吓遲啲會點囉

下半場成班英冠料

有幾多個下年會正選先,正選幾個對板咪算囉,仲要不停屌

太耐冇比賽

上半場已經差唔多full team 除左球自動波 無咩好講

比上年d閪波嚇怕左

Frdly心態囉

邊到full team
最多得timo ziyech kante kovacic係正選姐

真係太緊張

我擔心林蛇個計劃姐

冇MM 美隊 Kai Chilwell

咁你咪等正選出晒黎先屌囉

進攻唔走位 防守又柒
下下要被人大炒先可以反撚

今場係沙蛇教應該炒左幾粒

出切都唔預係咩full team

應該射12m

Kepa

都冇美隊，Kai，MM，T.Silva，Azp，捷狗

快撚啲互射十二碼啦屌

中堅個班黎黎去去都係個d料 美隊未好
都似odoi上位頂住 咪得切 朗兩個位

Frdly乍喎成班人練波咁踢有乜好屌
Timo Ziyech 表現幾好咪得囉 複操一個星期舊人都未瞓醒啦

中堅點都係thiago 拍zouma
無論上下半場果4件都唔會正選啦

Zouma 都冇出啦 我估佢嚟緊會正選

一陣佢搏命，傷左又屌佢咁搏

JCS淡定穩陣，有人話熱身賽加對白禮頓only
然後下半場迪鳩

188cm
希望可以借到英超

係驚Thiago唔可以長出啫
快車期唔講得笑

呢隻就咪J啦又係啲forever loan

上年TMR都係咁 結果下半年影都冇

希望佢教下個幾個
唔求佢哋變勁 穩陣少少都好

費托跟高普做幾年助教
泰利跟摩佬做幾年助教
法比跟達蛇做幾年助教
林柏退落嚟返曼城做助教

呢場最撚廢一定係超人上季尾廢到而家

Iq 150 林蛇以表現去換取油王更多transfer budget
用心良苦 唔反了

唔係想J佢但老實講勁過迪鳩

笑左

條友仔唔知做乜突然無左個腦

雷sir射12m

有料就唔洗借咁多年啦
同fb白卡佬J啲人有乜分別

咁都j 阿 死守 大腳俾羊 咁都叫有form
搵返摩daddy教啦咁

真係打fifa未 完季第一場友賽就想打到行雲流水
fm都唔得啦

1718嗰季仲j緊完封沙拿

佢一黎到個陣真係sharp

有Cahill 雷狗睇住

After signing of Kai #Havertz, the next step will be a second bid from #Chelsea for #DeclanRice useful as midfielder and also as centre back.
The first #CFC bid, on 11 august, was rejected by #WestHam. It's not over. @SkySport
(不過呢個sky佬d source麻麻）

干地而家國米未買老少少嘅即插即用囉
然後上個post又笑人衝完一屆冠
留返批老嘢要接手嘅執屎
乜都有得屌

依家佢一掂波我就心臟病發

都係23歲姐

第一個就新仔射咁激

車區咁positive

咁可能silva帶住又會勁番

仲唔夠老？
洗唔洗借到28歲

1:1

買咁多人都唔正面d點得

事實我地都睇左成年 啲走位好似真係冇乜進步 今場直頭睇唔到

同埋之前吹到用曬戰術水人上車 個落差好大

onana上撚咗半場

阿全部新仔射

唔係J 純粹係想話同樣對手加賽事
迪鳩仲廢過佢 真係可以永久躝

聯署支持封殺微信同TikTok

高普痴撚線換個新仔出嚟射12m

chok兩步狂抽炒粉

次次換人射12碼果個多數都柒

就嚟頂唔順j 唔Kai嘅negative氣氛

班友射啲12碼咁撚靚嘅

飛機

呢d比賽無咩壓力

J唔到*

利 車輪流幫阿起機

其實職業呢d點都要入 心態問題

luiz穩陣啦

雙冠王了

Welcome!

雷斯唔鳩跑勁射

電欺

lkk同譚射到一個敗走一個要豬蛇開解

又要j阿狗了

唔計嫁喎

苦肉計逼阿積士賤賣

一早就爆曬力衝

艾利臣撲12碼冇乜料到

雷欺

唔係同一年度

又準備J返阿狗了

好刺激

Holland sir pls come soon!

艾利臣錯哂

黑紐亞 welcome!!

一個月兩盃

阿起機了

阿奪冠了

達蛇又拎

勁龍撲12碼係平庸d

安囝第一冠

又可以j

紐亞例外

2.3倍奪冠收錢

who fking care

社區盾魔咒 之後就會一直頹落去

來季英超冠軍大熱
阿鏝

邪盾真係唔J啦強如鏝都死

達sir似足施丹命水
又可以計平均教幾多場有一隻盃

拎林源三點比

會長都係當年歐聯決賽先上晒身

吹撚到咁多球星收購
連隊白禮頓都搞唔掂

笑死 專登換條友出嚟射十二碼

溫布萊之王

全力撐撚蛇區！

達蛇得 我地撚蛇都得！！！

5球捉岩哂

TVB之王

射12碼新仔 令我諗起對拜仁 lukaku射走左個冠軍

成世仔嘅運氣黎
好似其他決賽射碼都輸鳩哂
睇左咁多年會長259
射12碼都係輸多贏少
所以kepa會敗走唔係無原因

好酸

呢個真

希望經過今場 可以加速賣走魯狗

Arteta配arsenal 咁勁
睇黎我地要搵cech教chelsea

雙冠王 勁到

仲要之後去獌唔黎車
終極fake blue

好葡萄阿仙奴

冇人想買

好彩聯賽係now

特登搵啲新仔射十二碼

我地有毒毒同RJ 應該都難啲可以好似阿狗咁搓住走

佢屋企有幾多件白T

社區盾黎講就冇乜所謂既

上年譚狗

撚sir最鐘意既high press

團結車區 我撐林蛇！
保前四 穩入球 林蛇！
請支持 愛林力量！

屌 我地今季雙殺佢啦 達狗食屎啦

我哋車路士係阿仙奴肉便器，專幫阿仙奴起機

達狗屌打撚狗啦

利個form唔好咁快上

講得好！

以後前鋒mark龍門
龍門mark前鋒
咁就可以解決人地回傳比返個龍嘅問題

愛撚力

來年繼續靠你宣揚開去

完全駁唔到肉便器論

德甲意假實有人要

呢兩隻飛機盃對新組班嘅阿好有鼓舞作用

其實arteta 幾勁，老實成隊得abua 係一線

咁快d轉隊支持佢哋啦
反正你咁鐘意咒車狗球員斷腳

打包埋model

我哋車路士係阿仙奴英超咁多隊肉便器，專幫阿仙奴人起機

呀迪達短時間內已經2冠

林伯超級杯 足總盃輸晒

屌攞獎

睇埋阿對d中下遊先啦

對中下遊攻唔入咪又係讓四/同今年一樣

個三角制痴實咗

係咁咀個盾 好唔衛生

林sir中完肺炎之後應該會勁過達狗 英超歐聯雙冠王

一個月拎完兩冠唔洗拎前四la

公廁盾

拎紀念品咁

愛林力量: 這是失實指控 林蛇需要各方球迷的支持和信任 先可以有效做好計劃 林蛇需要時間

拿卡有冇出場其實？啱啱先諗起佢

要分流攞獎

其實真 一人咀一啖都

英超升班決賽都輸埋 條垃圾決賽未蠃過

成隊猁已經打爆晒機

唔見安囝既

明明已經沉淪緊
又俾佢地打番起

好似棄左

快躝

歐超盃隊利同社區盾隊利爭咁遠

知唔知師爺傷成點

美羊無紀念品嘅

阿狗打中下游唔算好柒，
係Big6肉便器姐，
我地就係個肉便器嘅肉便器

今年有冇猶長盃？audi盃？ 有就四冠王了

真，有歐聯有英超
去挑戰未拎過嘅英冠啦

開始跌watt

打比人腳差太遠

球員時代

睇多左RJ踢波

發覺佢都有幾多弱點

呢d飛機杯有咩睇得出
上年猁打超級杯都柒下柒下
開季一回勇就奪冠

阿記已上哂力 劍指英超

唔明點解唔建造王朝過一兩年又跌返落去真係冇眼睇

安又可以玩金章了

又有得睇AFTV班撚屌吹到隊波拜狗級數

兩邊企硬 9成要打官司

切

好核突

因為人地班主唔係我地個油王

D企位 防守都弱

吹乜鳩 根本人哋就有

短人林仔 >>> 沾屎

唔駛睇佢哋吹啦
睇番你條傻鳩d留言
都吹撚到佢哋上天啦

球迷都打晒飛機啦
FA Cup打到而家社區盾

好心疤鳩
話哂係球會goat
咪比人走囉
係要搞到咁柒

真
我地fsg不嬲冇諗過要贏
keep住搵到錢比佢就得
你見呢兩年最大個兩個贏哂
一個仙都冇拎出黎

呢三年超碼淨賺3、400M啦

講緊佢會上返前四有乜問題
仲當人哋真係8弟實力？

fsg大把錢
不過唔科水姐

阿狗近十年踢親社區盾都贏哂咁濟

佢地個班主肉酸到世界級中場30m都唔肯俾 想平多幾M

因為錢作怪

佢最終目標係贏一個英超已經做到左

飛機盃王者 你估流架？

隻美國狗又幫英人青訓維穩了

我哋油王贏完聯賽都會買dllm代教練plan a

讓個後防線畀我地好嗎200M接手

John Henry 連油狗10分1身家都無

無sense , 波底差

佢唔係天才型，要後天努力

少少弱智feel，反應又慢
唔怪得打FIFA比人炒8球

200m應該買到啫喱右腳同taa左腳

Jorginho Kovacic Kante Mount Barkley Cheek Gilmour

Kai

同埋佢自己半場啲build up play麻麻
如果有埋毒毒係到 好難搞

仲j緊羅湖狗球長傳

真波牛

右閘版巴克利

呢隊西波如果唔買人真係前4都爭唔到，油王係就科多少少買埋Rice 同一個一線龍，打天才波算9數

希望成材 呢家咁多個青訓
得MM最有實力

RJ再咁落去過多季就變RJ狗

希望Marina快啲Announce Kai嚟維穩

其實依家啲閘進攻屬性越來越強 都唔係太多攻守兼備嘅閘

希望趕得切踢首輪英超

好似話利狗就快done deal替代人

進攻都要講推進能力同workrate㗎 rj兩樣都無

見到達蛇咁勁撚狗條傻鳩仲未識守set piece

冠軍呢啲野0變1永遠係最難
當你贏咗一個就好易有第二個
所以今季聯賽盃一定出力打
贏左之後對撚狗同班後生條路好行好多

推進ok 嘅 至於回防意識跟Azp學多啲啦

朗 女人 魯狗 RJ

你守埋我得份

我哋都係winner

上季仲一直期待Rj復出 點知又係廢人

季尾正常返啦

廢乜鳩 jer住個19歲靚仔

個logo 真係搞唔掂

講推進連落底之鬼都屌打佢

以今日雲狗個Workrate 㺂點會拎到正選

冇話佢廢 純粹係睇多左佢踢 發掘左佢其實幾多弱點

我都希望佢成材 唔洗比人狗化 唔想又要買人

㺂無嫁啦，出黎攤下手

切都無，真正上到位得mm

rj 應該有排交學費

冇咁多taa啦 慢慢浸 Azp一兩年仲ok

要錢

Cheek 一場表演賽令仿展開左model表演生捱

令佢

覺得RJ有天賦，係欠意識。佢斬波落點真係靚，但前插意識差。相反azp無論overlap定underlap現啲位都靚勁多，但斬波麻麻尤其是要落底嗰陣。

防守上佢嗰隻身形已經係天賦，唔怕啲靠鳩撞既翼，同埋閘黎講有高度可以穩定清到斬落尾柱啲波已經好難得，但位置感同路數又係一般，同azp相反。

俾人感覺好鈍

RJ斬45度就ok
但落到底都係斬唔得靚

我比較concern係佢lost太多possession同埋位置感差

仲有冇前鋒用架...

Rj 打右閘計身高體型幾好
但佢傳波 帶波都唔得俐落
每個動作都有啲唔暢順
可能踢青年隊有得屈體格
對返一隊既對手 就成日甩波

佢穩定d既話其實ok 佢太飄忽 唔要求數據靚 但好似隊長咁穩定已經煩少樣野

至少大家對rj 仲有期望
Cheek 真係可以走

rj 似係有火，私生活又有紀律既乖仔。俾多啲時間吸下經應該差極有個譜既

愈來愈覺得飯狗好重要
但太overpriced 唔清人買唔到

其實呢家切係踢咩位? MM個位?

今日個位似kai 可能打既位
不過呢場唔作準啦
之後係唔係咁踢都難講

講真就算冇飯狗 比呢隊撚蛇點都要踢得好過呢家

踢後防唔穩定好惡搞

切真係外借算啦, 今年都唔知爭唔爭得羸....
我睇落去, 佢仲衰過疤黑猁

切打防中唔夠硬
轉邊 控制節奏亦唔係佢強項
打攻中唔夠幼細
最大賣點係前插
佢定位都有啲模糊

我一開始以為佢正箭頭
打442

以前佢前插到 又有腳法 又頂到波

呢家冇曬信心係到打風流波

一起J羅湖佬

佢拎波再放波比隊位
真係比到新元素球隊
唔淨係死板橫傳

點解大家對切狗咁有期望？
呢兩年堆青訓入面幾乎表現最差就係佢，
年紀最大又係佢，又睇唔到佢有進步，
大傷完仲沉哂咁，快啲甩手算吧啦

兩年 雖然冇期望但咪屈

下季有排睇
Ziyech + RJ

起碼唔洗擔心Freekick 以前安個D簡直不堪入目

冇睇場波
椰狗射完個罰波就傷咗?

今日timo 踢得唔差
不過希望佢可以跟下豬sir 學埋頭槌二傳
雖然知唔係佢強項

佢個style根本完全唔係豬腦個type
學嚟做乜

好心佢剪撚左乞衣雷鬼頭佢啦 fing下fing下點集中呀

其實都冇期望過佢.....

沙sir果季好撚勁喎
大傷完復出先變咗廢人

style 唔同，做正前鋒點都要set 下波掛

癲能到

切無突破已經廢左
加埋今埸既表現直頭覺得阻住進攻

印象中冇見過我車有呢d 可能冇post 出黎啦
我見馬體會有呢類練習 間中會post

好老實 佢唔夠高同大隻
好難學豬sir做支點同頭槌set波
打假9先係佢嘅方向

個季連射波都有埋

啲肌肉

我冇見過

似阿古路，不過佢跑得快好多

20m euro

Chelsea have made a second offer Rennes goalkeeper Edouard Mendy. #CFC

阿古路扭到波

我對雲狗印象係佢單對單過人唔勁

Mendy is coming

唉 慘過狗

屌 Mendy都要20m 咁不如bid馬天尼斯

洗50m夠唔夠撬晒拜狗成team體能coach過嚟

是但啦你係咪想睇卡巴叔

鍠拜體能真係好撚fit

有不過喺室內多

睇kepa算

Kepa 似乎會留低

沙狗嗰季表現好唔講
係大傷完先搞成咁

Mendy 要打非洲杯，Kepa 應該會留低

冇撚得你揀
撚狗就判咗Kepa死刑
一係當打Mendy一係4張嚟緊頭嘅卡巴

撚狗信卡巴多過Kepa

似費明奴

留低咪三號龍
Mendy講到咁dllm級數都要bid完再bid
咪即係話左俾你聽撚狗點都要換龍

似乎Mendy 好快deal到 今日法甲雷恩連後備都無

一開始以為mendy 10m有找

Mendy d撲救手法同落地動作好kam

我唔介意借/賣Kepa ，但最好要有3個龍
Mendy/Caba/GK

Mendy 要打非洲杯，到時又要睇返卡巴叔

中左武肺

賓科ok

咁嘅級數出到20m好難唔放
怪就怪Lollipop信雷恩出多過施治

Rice

28歲可以玩到幾多年

Pep Guardiola could miss much of Manchester City's pre-season as he must quarantine for 14 days following a trip to Barcelona

佢冇表現嘅咪下年試買Oblak
有表現龍門都可以打到34啦

肯定見美斯

冇撚眼睇唉屌

我真係唔想再睇卡巴好似睇緊修頓阿叔咁
Mendy都要硬食架喇

最慘係咁
所以係唔用kepa就快手買龍
唔想開季睇卡巴叔打正選

睇左Mendy d片，感覺睇落好過Kepa，除左睇左咁多年唔慣黑人龍外，係買唔到一線龍之下，我覺得ok

應該會比公海笑幾日
我已經諗到啲po名

佢撲撚曬係面前
起身又慢 屌

Lollipop我屌你老母閪

無辦法 球會而家咁有決心買佢
非洲盃2023先打 下季再買

如果唔係Ter Stegen 要做手術，可能都有機說服到

Whether Chelsea get him or not, the goalkeeper position seems to be next on the agenda.

咁撚多人揀 揀隻咁既鳩野我地

Onana la

而家想要Onana喇屌

dollar龍馬有冇機會

想知傷邊兩件

典型廢老淨係信自己舊嗰套
10幾年扑中施治就想喺同一個地方扑多次

好龍門有幾難買啊，死都要追條黑鳩

咪搞

撚伯唔係好中意英人架咩
做咩唔買Pope

相中親都係黑人龍 咁都上到神枱

加多10m夠買奧娜娜

40m起錶
喺唔賣人都要買到龍嘅情況下得Mendy買得起

想睇多次佢入罰球既串樣

撚狗睇lollipop頭

Onana都買到啦屌

仆街lollipop

黒鳩龍

我寧願睇KEPA冇反應

Kai空炮？
又吹返買飯同龍

條廢老明明燉撚左冬菇無啦啦有返咁大權力

57碎人，剩係睇中過頭套狗一個，呃飯食

撚伯貪個黑人龍夠高 成197cm

條撚樣柒左就扮傷

今季又真係冇乜傳賣人咁，
中後場依家塞爆哂點都賣人啦

林蛇點解咁鐘意黑人龍

教波又唔撚教 搞埋曬啲蘇州屎 屌佢老母

燒味足球應該要揾呢種燒味師傅

賣人要等轉會窗閂前
但買龍要開季前就買到

林狗咁鍾意追plan a 又唔堅持onana

咁搞法除時下星期done deal隻仆街文迪先過kai

好想要rajkovic
屌你老母lollipop 唔係黑人入唔到眼

好水架？

麻煩友黎

買Areola好過啦唔係話lollipop迷佢架咩

少追post
邊個係羅湖佬同點解

連bulka都排先過佢 呢隻就算啦

Kepa>>>>>>all

佢第一日黎個look成個羅湖佬咁
拎住個大陸佬格甩底袋

Ziyech
佢個平頭加上著衫嘅style

叫返椰狗算啦
好似阿狗咁改花名改到r爆頭

Kai 一早here we go左啦，隻Mendy 人地都未必accept

咁嘅級數20m好難唔受

Kai只不過時間問題，驚條撚

椰狗點解呢幾年冇人買 勁到仆街

其實lollipop近年相中嘅都唔係好野

Tie敗走

個下長傳J到而家

But Lollichon believes, PSG’s Alphonse Areola, who kept a clean sheet for Les Bleus against Germany last Tuesday, should start for the world champions.
2018年新聞

40m 好撚抵

柳子隨左入波球assist之外
其實罰球個下都好癲 斬到勁準

Lollichon also reckons Areola is the best French goalkeeper around - rating him above current national captain and Tottenham No 1 Hugo Lloris.

條撚樣扑中cech就當左自己神咁拜

話時話 仲有冇friendly打

學華dee都夠做

100分轉會最後都要係隻黑鳩龍到扣分

有冇人覺得利新仔射失嗰球十二碼個軌跡好似巴鳩嗰球咁

寧願要另一條黑鳩

隻手長到

屌佢 專買啲dllm返黎
中一兩件就以為自己有眼光

撚狗 切狗 魯狗 out

撚狗信lollipop
lollipop死追mendy
咁mendy 咪plan a 囉
你地又想d 教練食bcde呀？
支持轟落去

收皮啦賤種閪

屌佢老母要高佬周街都係啦
撬個打nba既過嚟咪得
定貪佢條黑賓周特別長可以擋埋波
呢條撚樣連球王片都唔好J
我真係唔知中意佢啲乜撚野

plan a黎

比你度班撚頭渣旗應該bam曬領隊plan A執班FM球皇返黎，仲沾沾自喜以為自己好撚有眼光

車迷渣旗target

Chilwell > Regulion
Sarr (免簽白卡球迷最中意）
Thiago Silva(同上）
Ziyech (咁平應該都會買既）
Warner > 洛迪高（ 係勁拜仁利記一早買左，國家隊廢過閪，洛迪高平30m)
Kai>Aouar(Kai太貴，aouar 帶lyon 贏祖鏝，仲勁過佢）
Mendy >Onana/Pope(不解釋）

事實mendy係plan A
你地應該支持
唔明你地屌咩
定想要撚狗食plan cdef?

唔換教練 買Plan S都冇撚用

唔好搞錯
呢個係lollichon plan a
教練團plan a 係onana

咪講左撚狗信lollipop
lollipop死追mendy
你講得撚狗話得事多d定lollipop?
如果撚狗plan A係onana一早轟左啦

咪撚再打
黑氣石 黎專整傷人

如果plan a係onana應該已經買咗，感覺佢地仲搵緊人選

如果買左依隻mendy打唔出一線龍既水準
立即炒曬左個推薦佢果個llllm

倫敦之光！
車路士同阿仙奴同時奪得2020年社區盾！

係kai空炮情況底下
第6都唔知有冇

信Lolipop眼光
應該上到世界頭5龍門

大家唔洗嘈啦 plan a係kepa plan b係卡巴伯伯

要上點解28歲都未上到
如果佢而家廿頭都仲講得通

700M 想要錢200M就得啦
依家係貪同令人覺得作嘔

迷Areola係2018既事
2019佢話Mendy法甲第1

Mandy 去到20m呢個價位
證明唔買Onana係唔關有無錢事
只係Mendy真係Plan A
而Lampard選擇信專家

Mendy似頂卡巴 kepa留嘅機會有9成

西女人叫得lollichon比意見，Mendy就即是Plan A啦，lollichon發掘得嘅都係一線龍，嘈閪咩

見就見 不過要打官司有排搞

即係證明佢睇人。。。
btw睇數據佢好似係上年第一高撲救率

專家食屎.jpg

唔關佢事

連plan A都反
成班傻西
全力支持mendy!!!

人哋開45m

轉牛實係啦

發掘咗咩一線龍 除咗Cech

lollichon講過195以下既龍都唔會考慮

曲線展示盲撐plan A撚冇邏輯冇撚腦？

雷狗走左贏2冠了

算唔算大巴大巴車落話去阿記養老既車迷度

撚狗躝未

唔知車會唔會捐少少錢比韋根
我見雙鏝利愛都有捐

當年賣Moses伏鳩車仔，祝佢降到英乙永不超身

moses帶領球隊係干一奪英超
唔算伏

Rennes want to sign Alphonse Areola on loan from #PSG if goalkeeper Edouard Mendy leaves.

好難救連training 都賣
真係影衰香港人嘅名

有冇detail ?
只係香港人買完之後申請破產
伏9間球會
但無追detail

全部都係肉棒堂嘅人

屌你老母賤撚到

睇完真係cls
同賤過支那班主
仆街死啦

大家好
我由油王未入主已經開始迷車
大家既留言都一直有追
老鼠火撚兄約隻抽都一直追po
見今季大收購咁多第一次響車區留言講下自己睇法

睇左尋日場波
我覺得冇form係正常
上半場場上面有幾多個係上季常規正選
如果有套form就等於個個放落去都識踢就唔會出現bats ball同埋巴鳩冇腦波牛
起碼撚狗都仲識手上有咩料就用咩form就返
場波華碩毒毒打得返自己水準
雲狗椰狗第一場夾
大袋睇落比上季好
朗舊問題依舊
天神叫不過不失
RJ同切就真係幾失望
熱身賽有機會證明自己可以打到正選都交唔到功課
美隊mm返黎中前場應該會順返好多
下半場就更加唔駛諗
主要睇版邊個青訓有機會上下一隊跟下操
不過成班落到場都腳震震咁明顯未夠班得乞兒頭睇落可以留低
迪膠真係傷前傷後兩個人
隊長打中堅連試都講唔上
應該就主要想比rj多啲時間練好點打閘下半場初斷都仲繼續出rj
所以搵佢頂中堅lead住下防線
正賽除非三中堅或者傷哂冇得換人azp先會打中堅
再者呢場波點都打得有保留
聯賽第一場對手咁快show hand咁咪即係比時間對手破你
所以今場都係試腳多

龍門位我覺得本來仲可以比機會雞巴
不過睇完上季尾果幾場波有幾球真係輸個龍
換左個龍真係必須
我覺得都信球會眼光既
近呢十幾廿年隊波個龍門位一直都係最有保證一項
雞巴一都仲保持到水準係到上季突然失常
所以呢part都暫時信球會眼光
黑鳩就黑鳩試左先

撚狗我就覺得值得留低
始終佢都仲係新手你想佢咁快教到安76水準
大家冇耐性咁同球會以前咁一冇冠就換教練有咩分別
比多兩年時間佢先下定論
由開季講緊頭十到季尾拎到頭四已經超額完成
大家心紅左又開始唔知足
佢同高層隊波算係近年黎最好關係
對長遠發展我覺得係好事
如果而家換又會變返之前咁年年換教練唔知幾時又換個干蛇返黎

打完po出黎先見到咁長.....

獌狗簽一個vdb已經夠挑戰英超冠軍

左閘真係要等捷
呀朗打四後真係老問題

[Welcome Mendy!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

琴日有驚喜嘅係雲椰滿場飛，啱撚仔波，椰更加係比安更適合打撚仔波
RJ仲有潛力睇吓之後教成點
朗打四後衛真係冇作為，好期待chilly上場同美隊、雲夾左路

魯鳩琴日真係唔死都冇用，預開季都係施華搭蘇馬同天神多，JCS都穩陣但岩柏度潛力大d

而切就塞死咗中場，前插又慢又唔夠信心，唔知點算

相信好多人都係9up先叫撚狗躝
點會唔比時間佢

Conor 最好借出去，Ampadu 可以睇多一個月

呀朗咁慢打underlap 冇位入禁區，打overlap出唔到波，搵人傳個陣人哋連中場都返返入禁區

同埋面對對面迫搶始終帶唔生個波

前鋒右翼冇subwinning11頂到幾耐

恩哈奴？

蘇9唔用

所以先話覺得係傷完錫身，唔敢去

好想快啲睇施華

啲個人技術都好似唔見咗7成
成日甩
以前箍波好穩

打千字文 = true blue

呢個ching有料
應該長期追po
連火撚屌大戰老鼠都知

大戰野獸咁出名

我地啲隱性車迷一上水就送上千字文

其實都係鷹開funson維穩

Copy去新post繼續討論

1001

有十二碼 冇得輸

1002